跳閘果時冇foodpanda根本唔叫跳閘

玩跨欄冇裁判都唔撚叫跨欄啦
有foodpanda既話應該大喝一聲再係面前跳出去先叫完成左一次跳閘
香港人如果foodpanda依啲傻閪阿叔阿婆都驚唔好話自己時代革命啦
人多勢眾果時更加要比佢地見到

聽咗你講 啱啱俾人罰咗五舊

跑走唔會有事

跑唔郁

假膠抵死

樓主又帶風向…

抵

天水圍個d垃圾黎
跳入跳出都唔撚捉我
係佢側邊開門又唔捉我

班廢老理鳩得你咩
唔通真係沖出去捉你 都唔知驚乜鳩

後生世仔有甘上下速度梗係建議啦

癈中就唔好學啦

抵啦
樓主有俑抽

真